我知錯了！以後唔睇cctvb新聞！

以前可能無睇無比較。近期睇viutv及開電視新聞發覺人地真係全面好多，對國內、香港警察好又報唔好都報但cctvb對其就好一面倒吹奏！